巴塞竟面臨一終極羞辱！若拜仁慕尼黑奪冠 巴塞需向利物浦支付500萬歐元

巴塞隆拿被拜仁慕尼黑8比2血洗出局，西班牙媒體稱這是「歷史性的羞辱」，但這還不算完，還有一樣更恥辱的情況可能在等著巴塞。

如果拜仁慕尼黑最終奪得今季歐聯冠軍，那麼巴塞隆拿將不得不支付給利物浦500萬歐元。這聽上去風馬牛不相及的事情，但卻是無可逃避的實情。

《鏡報》稱，當年巴塞花費1.5億歐元從利物浦買下古天奴（Philippe Coutinho），合約中有一項條款，如果巴西人拿到歐聯，巴塞將額外追加支付給紅軍500萬歐元。

當時加入這一條款時，巴塞和利物浦雙方想的恐怕都是古天奴代表巴塞拿歐聯的可能性，但現在看來，一種奇怪的情況有可能發生，一旦古天奴跟隨拜仁拿到歐聯，由於他合約歸屬身份仍在巴塞，因此這筆500萬歐元的條款仍要生效。

讓巴塞難堪的是，古天奴為別人拿冠軍，自己卻要再掏錢，如果成真，這500萬歐元恐怕要成為對巴塞近年糟糕轉會運作的另一次羞辱了。

達屎俾人姦 仲要俾返錢個強姦犯

應該係球隊拎到歐聯先要比錢呀嘛
球會合約會針對個人嚟定嘅咩

500萬啫 跌一跌都冇左

利真係最大贏家

笑死

咁佢外借拜仁，如果巴塞拎歐冠，又要俾500萬歐又好似唔合理喎
其實條款應該寫清楚啲，如果古天奴代表巴塞上陣拎歐冠先要俾500萬歐，咁就冇呢啲柒嘢出現

佢使億五買個人應該無諗過借出去既

更加無諗過借比拜仁歐聯又被佢淘汰
仲古天奴都中出左兩野